<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[yisman电子社区]]></title>
  <link href="http://xiaoxiaoyi.github.com/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://xiaoxiaoyi.github.com/"/>
  <updated>2012-12-05T21:23:22+08:00</updated>
  <id>http://xiaoxiaoyi.github.com/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[xiaoxiaoyi]]></name>
    <email><![CDATA[yisman1991@gmail.com]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Lesson_Preview]]></title>
    <link href="http://xiaoxiaoyi.github.com/blog/2012/12/04/lesson-preview/"/>
    <updated>2012-12-04T21:47:00+08:00</updated>
    <id>http://xiaoxiaoyi.github.com/blog/2012/12/04/lesson-preview</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>KEIL软件的安装及破解(仅仅用于学习,切勿用于商业用途)教程</p>

<p>网站还在开发当中,此视频用于测试&#8230;&#8230;</p>

<p>感谢你的支持,如果你想现场加入其中,信息学院117实验室欢迎你的光临</p>

<p>如果你也想加入其中,一起交流学习,请<a href="http://xiaoxiaoyi.github.com/about.html">TEL Contact </a>联系我</p>

<iframe height=498 width=510 frameborder=0 src="http://player.youku.com/embed/XNDgzODA5MzA4" allowfullscreen></iframe>



]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[课程介绍]]></title>
    <link href="http://xiaoxiaoyi.github.com/blog/2012/11/28/tuan-dui-jian-jie/"/>
    <updated>2012-11-28T12:43:00+08:00</updated>
    <id>http://xiaoxiaoyi.github.com/blog/2012/11/28/tuan-dui-jian-jie</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>欢迎大家进入我们的电子课堂，今天是我们课程的首次亮相，希望大家能够喜欢我们的授课方式，从这里开始走入电子世界，从此在其中畅游，完成自己最初的梦想。</p>

<p>本次的课程主要针对电子爱好者以及C语言学习人员。无论你是初学还是早已对C语言了如指掌，我们主要是对你已有的或者是即将掌握的知识进行融合与提升，可以从理论的平台走向实践，走向应用。
对于初学者来说，或许，依然停留在老师上课讲述的理论上，一直都无法感受到C语言的实际魅力。运用方面总是只能滞留在简单的实验报告中控制台的程序。其实身为一名电子专业的过来人，我想说“C语言非常强大”，只要稍微转换一下看待它的方向，你会发现一个美不胜收的角度，其中之一就是嵌入式。我们今天要带领大家前往的就是嵌入式的殿堂。由于本人就读于电子信息科学与技术专业，深知广大沈理工7专业学子对于专业实训无从入手，我将以此为切入点，带领大家领略嵌入式与C语言的魅力。</p>

<p>致大一学弟学妹</p>

<p>你是否感觉C语言枯燥乏味？是否感觉听课摇摇欲睡，实验云山雾绕？是否觉得自己到手的C语言知识毫无用武之地呢？不要害怕，不要心急，我们今天就要带领你进入计算机的内部世界，探秘其工作的原理。别以为他深不可测，其实你完全可以将其玩弄于鼓掌，而我们的有力武器就是C语言。不要以为探寻后的优势就到此为止了，殊不知，你已经悄然掌握了在大二大三即将学习的模电和数电，从此你就讲傲视群雄。如今社会，众所周知，快一步就是掌握了全局。</p>

<p>致大二同学</p>

<p>学完C语言，面对C++是否束手无策？天天在看着厚厚的电路书，却不知道窍门和作用？那么，请跟我学习嵌入式吧，它可以让你融会贯通地实践运用电路，模数电和C语言知识，当然，融合起来的收获绝非如此，你还可以快速掌握单片机技术，将51单片机的课程与实践轻松拿下。要知道大三各式各样的电子竞赛将竞相向你伸出橄榄枝，如何获得这个机会，让老师全心指导你参赛？唯一的方法就是提早掌握并可以运用基本技术。这是我的亲身经历，大二的时候，我非常希望参加电子竞赛，但是要知道这类竞赛并不是任何大二学生都可以参加的，我主动找到当时电信大三的学长，跟着他们去南塔电子市场买元器件，搭电路，从最基本的内容开始学起，一点一点实践。在经过一系列波折之后，我终于得以跟着刘老师和其他几位学长，参加了这场比赛。事后我深知自己单片机理论方面的欠缺，我主动跟着老师和学长，运用暑假的时间，学习巩固单片机以及C语言的理论知识与实践技能，参加了几项大的比赛。鉴于我学习上的波折，希望可以将自己的知识与实践经验分享给大家，让大家走着康庄大道，大踏步迈向成功。
真诚希望大家可以在沈阳理工获得丰富的知识，也希望我的绵薄之力可以帮助到大家。</p>

<p>最后祝大家学业有成，在电子的世界里旅途愉快！</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
